青建國際好唔好？

是咁的
我啱啱 Civl fresh grad
有兩間公司比offer我

我想問 scheme 係唔係真係咁重要？
有scheme既4年牌 同 6年牌分別係咩 ？
因為我對冇scheme 個間既工作真係有興趣d
但唔知 青建係點同前途係點

第一間係
青建既新利地基
Assistant Engineer
整Bored pile, Socketted Hpile and Sheet Pile
要落site 冇scheme

第二間係連登仔狂屌既
偉金
Graduate Engineer
整地下水渠
要落site 有scheme

push

推

人工比到幾多先

一樣